其實大家玩MHXX開唔開3D？

未開過

咁出面個option 3D功能你ON定OFF？

開3d fps會降
雖然畫質好左

不開3D.因看得好辛苦

玩舊果幾隻 打火龍一定開